以淋病既智商到底點做特首

明明一開始就撤回根本大把香港人仲係港豬who fucking cares ...
搞到今時今日咁仲以為會輕易平息到
正宗高分低能

佢係扯線公仔咋

叻就上唔到位啦，你睇下曾鈺成

聽講做特首唔使高智商,
低能既都做得
反正都係跟稿讀

都話人哋係英國特務

得佢地先以為自己叻
其實由頭到尾 中共貪佢地地易控制先比佢地上位

中共只需要奴才，奴才唔需要腦

邊洗用腦
聽共產黨話就得啦

支共要既就係呢種冇思想既傀儡

唔止IQ, 佢好明顯EQ都低, 佢諗緊乜根本反映晒喺表情度
佢而家似係想報復反對佢o既人多過想管治
所以女人當政真係仲要係個性格咁自負o既

陳梓維都做到區議員講真陳生講嘢好難明又一嚿嚿咁

就係智商低容易操縱做扯線公仔呀

開床單

政治表態先選得贏姐 如果佢想繼續唔該努力啲學唔好浪費大家嘅票

冇錯 佢真係加把勁
其一問題係佢之前冇跟過其他區議員
好多嘢都未學過

奴才識聽指令就夠 同班condom仔一樣

其實部分素人好大機會變民主污點。情況有d似 班上總有d人好努力讀書但總係考唔好成績。
如果唔想變負累，除左努力可能要搵d前民主派區議員前輩帶。

我只係唔明d on9政府成日話佢好打得, 其實打條撚咩? 佢有西打得過, 次次都係昆人坐底傾同搵差佬夾硬清場, 一去到差佬都唔郁果d, 例如村屋僭建, 影響到大票源兼夾鄉黑=差佬, 佢咪又係扮單嘢唔存在?

可能佢真係臥底 成功connect全香港人